{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065908",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "더풀"
    },
    "text": "まだ古い状態のヴィンテージな海水プールを再生して運営しています。 流れる雨水を利用して、ちょっとプールに変身する楽しい時間も提供しています。 営業時間は週のみ利用可能で、11:30から16:00まで営業しています。 定休日は毎週火曜日で、水曜日から土曜日までは11:30から16:00まで営業しており、材料が底をつくと締め切られます。 食堂に行く道は南海スポーツパークを過ぎて海を見下ろすと位置しています。 様々なメニューを提供しており、代表的にダフルバーガー、ダブルバーガー、ダフルオーガニックコーラセット、ダフルオーガニック、スモモラテなどがあります。 価格はダフルバーガーが10,500ウォン、ダフル·オーガニック·コーラセットは6,900ウォン、ダフル·オーガニックは4,500ウォン、スモモラテは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この海水プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は週のみ利用可能で、11:30から16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この海水プールの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "この海水プールはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "まだ古い状態のヴィンテージな海水プールで、古い感じがあります。"
        },
        {
            "question": "この海水プールは何を利用していますか？",
            "answer": "流れる雨水を利用しています。"
        },
        {
            "question": "この海水プールの場所はどこですか？",
            "answer": "南海スポーツパークを過ぎて海を見下ろすと位置しています。"
        },
        {
            "question": "この海水プールの食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "様々なメニューを提供しており、代表的にダフルバーガー、ダブルバーガー、ダフルオーガニックコーラセット、ダフルオーガニック、スモモラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダフルバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダフルバーガーは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダフル・オーガニック・コーラセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダフル・オーガニック・コーラセットは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダフル・オーガニックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダフル・オーガニックは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモモラテは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 357
    }
}